import { FAQItemProps } from "../types/FAQ";

const questions: FAQItemProps[] = [
	{
		question:
			"¿Cómo puede mi restaurante beneficiarse de un menú digital con código QR?",
		answer: "Un menú digital con código QR permite a los clientes acceder al menú de manera rápida y segura, reduce el contacto físico, facilita actualizaciones en tiempo real y elimina la necesidad de imprimir menús físicos, lo que ahorra costos a largo plazo.",
	},
	{
		question: "¿Es fácil actualizar mi menú digital en cualquier momento?",
		answer: "Sí, es muy sencillo. Puedes actualizar el menú de manera autónoma a través de nuestra plataforma en cualquier momento, sin necesidad de reimprimir ni generar un nuevo código QR. Las modificaciones se reflejarán inmediatamente.",
	},
	{
		question:
			"¿Puedo incluir imágenes, videos o enlaces adicionales en mi menú digital?",
		answer: "¡Claro! Puedes incluir imágenes, descripciones detalladas, videos, enlaces a promociones especiales y más, ofreciendo una experiencia interactiva y visualmente atractiva para tus clientes.",
	},
	{
		question:
			"¿Qué sucede si quiero cambiar los precios o la descripción de un plato? ¿Tengo que hacer una nueva impresión?",
		answer: "No, no es necesario hacer una nueva impresión. Solo tienes que actualizar el contenido desde nuestra plataforma y el cambio se reflejará de inmediato, sin necesidad de volver a generar un código QR.",
	},
	{
		question:
			"¿Cuáles son las ventajas de un menú digital frente a un menú en papel tradicional?",
		answer: "Los menús digitales son más ecológicos, económicos a largo plazo y fáciles de actualizar. Además, ofrecen una experiencia moderna y segura para tus clientes, ya que evitan el contacto físico con objetos comunes.",
	},
	{
		question:
			"¿Los clientes pueden acceder al menú desde cualquier dispositivo móvil?",
		answer: "Sí, el menú digital es accesible desde cualquier dispositivo móvil con acceso a Internet, lo que lo hace muy conveniente para tus clientes, independientemente de si tienen un teléfono Android o iOS.",
	},
	{
		question:
			"¿Es posible que el menú digital se actualice en tiempo real sin que los clientes necesiten escanear un nuevo código QR?",
		answer: "Exactamente. Cuando realizas una actualización en el menú, los cambios se reflejan de inmediato, sin que los clientes necesiten escanear un nuevo código QR. Siempre tendrán acceso a la versión más reciente.",
	},
	{
		question:
			"¿Puedo personalizar el diseño del menú digital para que coincida con la identidad de mi restaurante?",
		answer: "Sí, ofrecemos opciones de personalización para que puedas adaptar el diseño y los colores del menú digital a la estética y el branding de tu restaurante.",
	},
	{
		question:
			"¿Hay alguna opción para incluir promociones o descuentos en el menú digital?",
		answer: "Sí, puedes agregar promociones, ofertas especiales o descuentos directamente en tu menú digital para que los clientes los vean fácilmente.",
	},
	{
		question:
			"¿Qué tipo de soporte ofreces si tengo problemas con el menú digital?",
		answer: "Ofrecemos soporte técnico y asistencia a través de chat, correo electrónico o teléfono. Nuestro equipo estará disponible para ayudarte a resolver cualquier inconveniente rápidamente.",
	},
	{
		question:
			"¿Cuánto tiempo tarda en configurarse un menú digital para mi restaurante?",
		answer: "La configuración inicial es rápida. Una vez que te registres y subas el contenido de tu menú, el código QR estará listo para ser utilizado en cuestión de minutos.",
	},
	{
		question:
			"¿Puedo probar el menú digital antes de contratarlo para mi restaurante?",
		answer: "Sí, ofrecemos una prueba gratuita para que puedas evaluar todas las características y ver cómo se adapta a las necesidades de tu negocio antes de tomar una decisión.",
	},
	{
		question:
			"¿Es seguro para los clientes usar el código QR para acceder al menú?",
		answer: "Absolutamente. Los códigos QR son seguros de usar. Solo dirigen a los clientes a tu menú digital, y no requieren la instalación de ninguna aplicación adicional ni ponen en riesgo la seguridad de sus dispositivos.",
	},
];

export default questions;
